請大家唔好忘記利東街 , 皇后碼頭 事件, 林鄭點撚9香港人

請大家唔好忘記利東街 , 皇后碼頭 事件, 林鄭點撚9香港人
請大家唔好忘記利東街 , 皇后碼頭 事件, 林鄭點撚9香港人
請大家唔好忘記利東街 , 皇后碼頭 事件, 林鄭點撚9香港人
請大家唔好忘記利東街 , 皇后碼頭 事件, 林鄭點撚9香港人
請大家唔好忘記利東街 , 皇后碼頭 事件, 林鄭點撚9香港人

重想比佢撚多次?

換個包裝，個內容完全一樣

第1次就係天真, 第2,3,4 次就係犯賤
大家唔好中計,

推

push

係 佢無打算認輸 佢閉關咁多日就係出一次陰招

5大訴求，缺一不可

林鄭仆街, 畀返個皇后碼頭 香港呀,
又話重置, 依家完全無咗件事呀

當年話左會重置嘅皇后碼頭去左邊度

完全換湯唔換藥

一日冇真普選 一日都唔會罷休

講返就要算帳，個鐘樓呢？

Push

收埋左係炸藥庫

大家唔好俾柒鵝政府蒙蔽

大家要提撚返個皇后碼頭去撚左邊

成世無做過半件好事既冚家牆